清拆醫院警崗可以換到幾多張病床？

大堂擺病床?

兩張床
Too bad

睇黎你真係未去過急症室
一排攞滿哂流動床 或者 短暫病床

利申：吊過鹽水

急症多兩張床可以救多兩個病人好過比班垃圾係到hea

支持警察罷工